有無人好鍾意食完野後反芻翻啲嘢出黎再食？

雖然好核突
但可以食多次個味

樓主係牛?

同女朋友反芻互相食大家啲食物真係好溫馨

是咪on9 無錢食野咩

成日試 不過好酸 喉嚨會好似比火燒咁